召喚正義黑

其實連登咁多人，我就唔信無正義黑....有無得聯合下呢班正義黑出手，頂住班仆掛黑？

Ps. 講緊玩黑白棋